想quit U

是咁的 讀緊外地大學yr1
就嚟完sem1 讀落發覺自己好似唔太適合個科
於是想返香港讀書 原本自己個分就唔多靚啦
就算入到U都一定入唔到想讀嘅科
所以打算返去讀hd/asso
但仲有小小矛盾好驚做錯決定 有冇quit過U嘅巴絲分享下心得
利申：未同老豆老母講

讀唔讀其實都係咁

Hd/asso係自己想讀既科？

有朋友喺澳洲讀左三年u 再返嚟讀asso yr1都升到八大

去得外國都應該經濟無咩困難
想做就去做啦

第日你會後悔 如果法國呢科唔適合，可以讀埋 year 1 先，再睇吓轉唔轉到其他科

唔使讀hd/asso 有錢走去到外國讀大學 返到黎仲威過本地八大 多好

係 會考慮清楚

日日捱得好辛苦 真係好大壓力

問題係個科唔適合⋯

我讀year 1 果時都係一樣 但係時間係會過，依家睇返轉頭，果陣時嘅壓力真係好少事

到你出嚟做嘢之後就明 希望爸打你加油，唔好放棄喺外國讀書嘅機會，呢個係人生中非常重要嘅經驗同時光 trust me

點都好 多謝巴打嘅意見先

你間大學冇得轉科？

建議讀住先
了解多啲自己個科同時揾轉系資料

識兩個人係未轉科之前都好大壓力好唔開心 (因為個科係要實習 做得差會肥佬)
佢地都係讀左兩三年之後轉
依家轉左第科佢地輕鬆左好多

嗱不過巴打你諗轉科之前必須肯定自己係清楚了解個course係點先

有 但個人想返香港

多謝巴打嘅建議

轉之前一定會考慮清楚 唔會再曬自己時間

咁就啱啦！做學生其實係一件快樂既事 加油巴打